[區會] 區議會投票指南

我們最近一個月開發了「區議會投票指南」，只要輸入地址或搜尋候選人，了解身處選區的背景資料丶區議員表現，稍後會加入2019區議會選舉候選人政綱及表現。

網站:
源碼:
Facebook:
#區議會 #開放數據 #g0v

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

101集中討論 入黎攞共識

會唔會太早提

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

推

push!

選民分佈好有用
btw 最遲聽日會出2019 既選民登記冊, 到時應該有新資料

pish

支持

g 持

Pish

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

好清楚，推

Push!!!

有用可參考

幫你推一推

屌 牛屎區會唔會無得揀

有四區仲未有義士阿

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

幫推 全家票都係我控制
係睇佢地協調 我果區成3個自己友選

推返上黎